熱死老子了

不如開冷氣

sb

攬住我

點解唔尊重我

開左

我男朋友好愛禾

幫我

乜撚呀

咁你女朋友呢

個西臭既

臭你又奶

乜撚啊

開

25仔

咩事呀

你個野壞左啊

垃圾

最多幫你開

幫我開門

好多士呀你

邊對

污！！！！！！！！！！！！！！！！！

你個對